自殺係利己行為定利他行為

有冇可能同時利己又利人

係利狗行為

利他嚟講，利到一個他人，損到另外十個他人
算唔算利他